有無人識睇紫微斗數或者有師傅介紹？

上網自己用免費果啲整完個命盤 睇返過往既事都好準
想搵個師傅對盤 怕錯時辰 同埋想同心上人夾下個命盤

Telegram:

用咩網睇介紹下

Google 紫微斗數第一個就係

我同心上人
夫妻宮都有天同
命宮佢太陽我太陽太陰
大家紫微星都落喺田宅
當然仲有好多野要睇 但唔識睇

出生年月日時辰？

你係咪好多野諗嘅人，可以話係一時一樣。
紫微星落田宅都好嘅，雖然佢唔係財星。

要真係睇要睇埋個宮位嘅三方四正先講到，好難逐個宮格噤黎睇。

我都想搵下有冇咩紫微師傅準
之前俾錢搵過個 講嘢都好大路
聽完都唔知聽左乜

後尾連登有個巴打幫手睇左
話我2017會遇到個改變我一世嘅人
到而家真係有個男朋友 想搵返個位巴打已經搵唔返了

Btw 我同男朋友一個太陽一個太陰坐命
上網睇話得男陽女陰先夾 我地相反
所以廢事話俾佢聽

係呀

我同呢個女仔又係 佢太陽 我太陽太陰坐命

陽男女陰唔係講緊成個命盤咩

我意思係睇個啲咩紫微婚配網
話男仔坐命太陽女仔太陰先好
女仔太陽同男仔太陰 唔好啊咁

話女仔太強勢男仔唔中意乜乜乜
不過我覺得呢啲唔可以盡信
因為現實中我係好聽佢話嘅
事關佢極度受軟唔受硬 我唔會同佢鬥硬頸

點解一定要指定「紫薇斗數」？

唔介意嘅可以pm你八字比我睇睇
我兩邊都識少少
可以簡單幫你睇睇參考下😊

無啲咁嘅事
斗數唔係咁睇的
放心😁

Pm？
連登唔係唔俾打emoji架咩

咪撚咁迷信啦

唔好意思
做左好耐cdrom
岩岩新申請acc
原來無私訊....咁可以做到私訊嘅效果?!😅😅😅

你學左幾耐？
可能我地可以交流下

兩年左右
朋友話我都ok準
師兄你又學左幾耐?

你放底telegram contact link la